笑左，鼠王芬都有人吹捧

小弟英文差 we are a class of the rule of law點解

聽佢講一句已經頂唔順，仲要上堂